潘杰霍紫泳仲唔用你地個連登acc出黎講幾句？

推條弱智仔出黎拍片，仲要開個acc話係朋友，咪咁撚柒啦

睇下下面個on9 post邊個開，同埋禁追故模式，比人發現晒bug就潛水，好撚柒好笑
仲要咁有心圈住黃豆咁大粒既廣告，笑撚死人咩
你地推條弱智仔出黎拍片，證明仲唔撚認錯，你地等住食屎啦 仲唔叫你地個律師出黎up幾句

突發❗️星島同東方日報已刊登阿勇對coco及阿杰的道歉聲明❗️❗️

有無條影片back up

去youtube 打「臭雞」就搵到

你老母 狗杰

一於玩到佢係香港立足唔到

係無

打霍紫泳都有

回應你又點

事主道歉你又唔信

根本有既定立場

會唔會有人整字幕版

除非你話一開始d wtapps紀錄係假
潘杰真係條女既表弟
同埋潘杰冇叫條女氹阿勇比錢

否則我睇唔出個立場有需要改

林榮基當初都係中國承認犯法

咩既定立場
除非阿勇比既料全部都係假
就算阿勇真係唔洗佢地還 佢地都係2條昆狗
依家屌昆狗都唔得？

舉證責任係個呀勇度喎

開個新acc扮係勇仔朋友已經7到爆
呃左咁多年人個智商都翕成咁
想問吓石淑閪點生個智障仔出嚟

事主道歉前語不對後語就信晒 文明

你講到個潘杰有野威脅到佢咁

你唔比條仔其實出過黎好多次

搞過野係落仔費？

外人唔知就off啦

可能揸鳩住左佢春袋

推到回應爲止

事主彈弓手，一時話比人呃一時登報，本身都唔誠實，成盤口供仲有咩價值？

我ex貼下d恩愛message就話我呃左佢50萬你就要出黎解釋，咁我咪好唔得閒？

你走去報下警話比人打又走去銷下案睇下有無得排上去審

留名

點解要現形？有咩義務？

杰少無犯法

個毒男又彈弓手

情侶嗌交要比人take side😆

自己話比人呃50萬然後就道歉收返，有論點？

唔明點解你地咁多事

呀勇同個女仔點相贏關你咩事

同埋有咩唔岩都好點解要搞呀儀？

比人屌到咁仲唔出黎澄清反而深潛
仲有一眾早期受害者 全部都夾埋屈鳩佢呀？
仲有呢到唔係法庭 我隻眼就係証據呀

呀妹有得揀邊個陰道出世？

又叫人澄清又話唔駛證據

我唔識佢地

朋咩黨，反你就朋黨

巴打一定少上連登

個咩咩妹專唱反調駁駁負評

潘霍成班應該縮係屋企街都唔敢出，仲敢上黎連登挑機？

佢呀妹做邊個呀妹無得揀，點解搞人先？

問題都捉，白痴

瞎既都知阿勇係傻仔 比潘杰條仆街cap水

人地反對你就我分身 ？

用錯acc？

btw 咩咩妹勿認真 我以為係連登常識

唔準笑

佢痴q左線呀.jpg
杰狗尋日咪反擊完囉 瞬間敗走

真心唔明條片拍得咁好
哨牙婆D文句又寫得咁好

勇 : "咩野話人地鬧佢係公廁臭雞
搞到我好憤怒想自殺"

咩野邏輯 隔離隻雞俾人話係公廁 竟然會係我想去自殺 笑撚死左

都算哨牙閪有自知之名
寫稿都幾得自己係公廁同臭雞

原片

就係因為你地唔想搞到，先要搞丫ma

小弟發現多左個bug 但唔識up相 尋日會員未審先判開post up左嗰兩份報紙嘅道歉啟事 個地板match條臭雞張全家福

本身以香港人善忘既性格你唔搞野出黎隔多一個月就無人理
依家又翻炒出黎 等俾人狙擊到跳樓啦

睇佢呀妹應該唔關事，暫時有咩證據？

如果呀媽做雞，你就要比人批鬥，有咩感受？

好小學雞呀.........

咁如果你呀媽做雞，你比人批鬥，你有咩感受？

答啦，搞人呀妹呀嘛

情緒無起伏，聲音無抑揚頓挫，就連表情都無，阿勇究竟有幾憤怒